就黎7點，十八區準備！！！！！

go

be water 呀 唔好陣地

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

太早
8:30啦

邊番得切，啱啱先湧到上車。

唔打算開花嘅手足上twitter打國際線啊